【人仔貶值】消息指中國考慮貶值人民幣以應對與美國貿易爭端

《經濟通通訊社９日專訊》中美貿易摩擦升溫，在中國考慮的應對措施中，據稱包括人民幣貶值這一選項。 外電引述知情人士透露，中國正考慮用人民幣貶值應對當前與美國的貿易爭端。一些高級官員正在評估匯率貶值對出口、相關公司行業和經濟的潛在影響，並對不同貶值幅度產生的影響進行分析，評估還包括如果中美達成協議，是否需要貶值人民幣以降低對國內經濟的衝擊。 知情人士又指，人民幣是否貶值及貶值多少將由最高領導層決定，同時取決於中美貿易爭端問題的進展。中國考慮的貶值方式可能是循序漸進，而非一次性，以降低對金融市場的衝擊。

五毛愛國份子，快啲入人民幣

一貶會唔會通脹得好勁

貶到1:1

早排咁辛苦升返少少 又要跌過啦

光復上水

仆街了
美金走唔到
成班友一定預先瘋狂轉曬港匯
港樓繼續升到上天

一貶個個匯錢走，有本事就鎖蟈呀

支國不知幾想冥幣貶值 今次搵到機會

好消息

會唔會呀，咁做左人仔定期/債券果班

邊個沽人仔拉去打靶

人民幣國際化玩完
走資, 外資撒資
而貶少少對出口幫助唔大

可能返番100: 120的年代

最起碼貶到140人仔對100港紙啦！

柒到無人有

五毛肯入人民幣救國未

雞蟲又要北上救蟈

人仔本身貶壓已經好大
對其他貨幣匯率又弱
習帝係咪想支爆

要來了

接近了

唔想步日本後塵，可能死得仲慘過日本，有13億賤民可以無限壓榨，做中國皇帝真心爽

中蟈可能想貶值鎖死外資，但除非一次性貶值，否則冇可能做到

姐係投降啦

我應該信邊個好,美國玩弱美元,中個又話要貶人仔

又可以拎住400 500港紙上常仔做大佬了

中國就係要貶值令出口更有競爭力

支那其實絕大部分都係加工出口，原料食物唔洗錢？？？你估依家工廠人工仲係一千幾百呀？？？

係就好
供緊大陸樓比阿婆住

貶得果鬼咁少，有撚用咩

笑到我

早兩年蘋果都係咁唱人仔貶值，結果係升凹

貶值會加劇通脹架
之前咁努力保住人仔強勢就係唔想加息
依家保得一邊另一邊又爆，可以點

淘寶fat fat

貶值d南美大豆仲貴

貨幣操控國

步向廢紙之路

要幾傻先會信佢敢

殺敵100
自傷10000

講真，你死你賤嗟！！！

今時唔撚同往日，支狗一早冚家幾個護照身份帝身，你估仲係上世紀岸鳩鳩唔識移民呀？？？

講真，你死你賤嗟！！！

今時唔撚同往日，支狗一早冚家幾個護照身份旁身，你估仲係上世紀岸鳩鳩唔識移民呀？？？

對號入座柒撚到 又block多隻

就快屎都冇得食

有冇人講到貶值/升值 對美國/世界/中國既影響
唔想打咁多字 可以比LIN黎

一堆人淨係話咩人仔跌 D錢去晒港元 港樓升
但完全唔知點解

自己衝出黎

支爆就長期目標梗啦！！中短期就係大把廠執，你冚家女人出番黎三沙珠莞排隊"女支"爆囉！！！

不堪一擊

依d好似叫競爭性貶值

強國都話唔會由貿易戰打到去金融戰, 點可能會貶人仔, 貨幣政策咁易變真係冇得救

你美金貶值 大家仲都可能會爭住要 依家又加息 債息又升番 短期內無野動搖得到美金既防守力
但人仔就唔撚同 中國自己無持久實業 長期開cheat去壓低匯率博出口 你再貶值既話 引起既市場效應除時山崩

btw 2017年既舊聞
商務部:中國不會搞貨幣競爭性貶值

報告指出，展望未來，中方願與美方共同努力，推動中國企業參與美國基礎設施建設，擴大市場開放，促進雙向投資，推進雙邊投資協定談判，進一步加強中美地方省州經貿合作，並將積極考慮在能源、農產品、高技術產品、服務貿易等領域擴大自美進口，在做大利益蛋糕的基礎上，實現貿易投資平衡發展。

宜家大陸仲有咩方法走資？大陸銀聯宜家唔理你開左幾多間銀行戶口一年最多加埋匯10萬咋，地下錢莊又冚得七七八八，最好走資方法可能就係兌bitcoin

廢紙重可以貶值

光復香港
但香港咁多離岸冥幣業務
係咪都仆得街？

上去屌女做皇帝既日子返黎啦

其實都未出全力，歐盟、印度、日本、韓國都無幫手。美韓會面後可能日韓先准出手

貶都唔會貶好多, 希望可以有機會試東莞ICO, 聽人講好撚正

成班傻閪貪高息做陰司紙定期
宜家有乜感想

快
貶完會即卡減少到鄰國人
因為成本上升咗

貶值, 之後中國會有輸入性通脹
資金外流
貶值係輸出多左, 但人地只要再加 barrier, 幾平都冇用, 而且中國產品全部有其他國家替代品
之後??
順差變逆差, 發債? 攞埋香港d 外匯儲備
最後, 認輸救經濟?

美國佬點會俾人民幣貶值
之前一直都係迫佢升值

循序漸進

支爆近了 你們要悔改

個消息點睇都似流
啲洗牌撚早啲瞓
聽日起身返工啦

港樓港股又要gogogo

支持貶到日本咁

係咪又贏

支蟈fight緊petroyuan, 佢有幾個膽敢貶值人仔
佢基本上係兩頭唔到岸running out of option, chi boom near bird

終於可以大陸買野平d

領導咁辛苦貪錢
居然貶值真係慘